美劇JJ入

有咩美劇好介紹？

Devious maid

Legion, handmaid’s tale

The originals
Prison Break
Supernatural

orphan black

leftovers

Chance
Expanse

black mirror